建制派到左立會 我哋嘅方向更加明確

黎明呀 塞呀 基本上唔洗諗 已經冇咩意思

同524一樣
我哋聽朝只需要搵個地方 表達民意俾國際睇就夠

唔浪費一兵一卒
乜裝都唔好帶 行過黃店買嘢袋定單
流水式行街

依家文宣出曬港島金鐘 基本上好難改
路線用返銅鑼灣 - 金鐘 - 中環

Be water

警務人員子女關注組

推

18區個問題係分得太散 畫面上差好遠

Push

國際似乎普遍都只係關心國安法

兩樣野一齊表達都得嘅

Agree

如果去銅鑼灣、灣仔恐怕重演524出唔到個區的情況

應該幾區同一時間聚 唔好等 即刻鳩行
中環咁多人返工 佢都幾麻煩

就咁話

手足大家小心啲呀

推 目標同手法明確

用左不推文喎ching你

轉場中環遊行和你lunch都不錯

睇下手足幾點起身

唯一出路

針對惡歌法，最合適ge表態應該都係咁：

5月27日 Lunchtime 全香港各區各大最近自己ge商場中庭 到時請大家齊齊報哨聚人
等我哋話俾全世界知，香港人ge國歌係咩！
我哋唔會屆服係中共之下！

「唔要中共惡歌，只要香港榮光！」
「Two countries! Two systems! Two anthems!」

推到手足睇到

手足我已起，其實訓唔著

我都係 訓左陣已經醒左

今日只需要撒野

做場好戲俾全世界睇

其實變各區各你lunch係咪會再低風險啲
如果call到人

我都係 好驚陣間會發生啲咩事

你3點鐘先嚟出po改變策略

老實講
我諗班狗依家金鐘set曬野
應該諗住嚇倒人 預左開花
18區邊度搞個風險都差唔多

與其18區鳩set rb
不如流水式行街

冇改變 都係港島鳩行日
好過無啦啦轉18區

X 2

分化撚

曼德拉點樣贏？睇完再諗點做

Up乜9

Tui

又分化

手足唔係唔認同你 你呢個鐘數講 有少少難實行喎

本身大家都係預左出港島
只係去到行街買野鳩行咁解

駁吾刀

留番有用之軀

push for discussion

係資訊spread唔切

啱，依家5:30

push

推呢個

Pish

【527金鐘？】每次盲目複製成功抗爭經驗，都慘敗收場

正常係去灣仔中環,去銅鑼灣做乜?貪佢遠?又唔係大遊行

附近果幾個站 自己執生

推
可以開花可以流水式集會可以和你sing
最好就緊係同時進行啦
最緊要快閃唔有事就走唔好長留
Rb完就下個街口 裝修完就行開先 有狗入商場就散開
最好搞到班狗表演十幾廿次衝警杯都拉唔到人

仲港島咩
依家入都入唔到去

點樣入唔倒唔洗返工咩

Come back in ONE WHOLE PIECE for dinner with loved ones and family !!!!!

Agger

推，大家小心

認同

tui

聚完人做到個效果要搵定路走。
計定時間 唔可以再等到佢夾埋黎個下先跑
個下已經走唔切 尤其港島 一條大直路你遲小小想走可以唔洗走 要自己要識搵路走

Push this

都合理嘅 你睇下今早 金鐘你想落地都難

你話我散水撚都好
你金鐘聚唔到人 狗重多過人 見人就咬 班撚樣重要係入面訓 搵地方聚左先

認同 人要聚但唔一定金鐘

支持

準備瘋狂搭黨鐵

推呀推

慣咗手勢

be water